\begin{frame}
    \frametitle{Resultados}

    \begin{center}
        \textcolor{red}{Os estudos realizados mostraram que os observáveis de EAS são insensíveis às mudanças na distribuição de pseudorapidez das partículas secundárias produzidas na primeira interação.}
    \end{center}

    \begin{columns}
        \column{0.49\textwidth}
            \begin{block}{}<1->
                \alert{Conservou-se a energia total, assim como o número de partículas.}
            \end{block}
            \begin{block}{}<2->
                \alert{Modificou-se a direção de saída das partículas secundárias no referencial de centro de massa.}
            \end{block}
        \column{0.02\textwidth}    
        \column{0.40\textwidth}
            \begin{block}{Diferença}
                \begin{itemize}
                \item<3-> \alert<+>{$\langle X_{max} \rangle$ e $\langle X^{\mu}_{max} \rangle$ seja menor que 2 g/cm$^2$.}        
                \item<4-> \alert<+>{$\langle \rho_{1000} \rangle$ deverá ser menor que 0.006 múons/m$^2$}
                \item<5-> \alert<+>{$\langle N_{19} \rangle$ menor que 0.006.}
                \end{itemize}
            \end{block}
    \end{columns}

\end{frame}